今年MAMA應該幾頭痕,日本X 香港X!!

最重要係屌你老母
搞到我無得追油啊 屌你老母

垃圾政府 屌你老母啊

新加坡？

垃圾新加坡食屎狗

椰汁炸豬扒~